恭喜韓市長番高雄繼續職務！

中文攞 u ？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

高雄都輸到仆街

仲有罷免案等緊佢

高雄得票唔過百萬 又唔過蔡英文 得三十幾個% 隨時比人彈劾埋都得

就黎冇得撈

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

高雄市民講左佢輸左總統就會罷免佢

咁就有戲睇

切切實實比個廢老搞彎個市，點會唔嬲

如果我係高雄人下次唔鬼投他，請假去選總統，咁都得！